从含有脚印的沉积物中侵蚀出来的化石包括大象和被称为长尾羚的大型瞪羚的遗骸，但没有人类的。 7个脚印可能是阿拉伯半岛上人类存在的最古老证据布鲁斯·鲍尔| 2020年9月17日|科学新闻 
 当大火烧毁植被时，烧焦的残骸会变得疏水——这意味着它们会排斥任何水分。 加州野火可能会让位于大规模泥石流Ula Chrobak, 2020年9月17日|大众科学 
 迄今为止，在中国发现的最古老的一种古代长臂猿的遗骸是一小部分牙齿，可追溯到大约700万至900万年前。 一颗游离的臼齿是已知最古老的古代长臂猿化石，Bruce Bower, 2020年9月8日，科学新闻 
 她是一名生物考古学家，通过研究人类遗骸来研究人类历史。 像花木兰这样的女人不需要伪装上战场|Bethany Brookshire | 2020年9月4日|学生科学新闻 
 它的残骸将被涂抹到一个环系统中，就像土星的环一样，但更小、颜色更深。 这些图片揭示了太阳系的阴暗面-第89期:阴暗面|Corey S. Powell | 2020年8月26日|鹦鹉螺号 
 她坚持认为，任何增加她运动的计划都必须“完全有机”。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 对于那些赞同他的人，布什承诺反对同性婚姻的法律将保持不变。 杰布·布什不为人知的反同性恋婚姻邮件|杰基·库西尼奇| 2015年1月9日|每日野兽 
 那些参与暴力的人，不惜一切代价想办法留在这里继续制造麻烦。 墨西哥的牧师被标记为谋杀|杰森·麦加汉| 2015年1月7日|每日野兽 
 但是，马里奥·科莫为公共生活带来的品质——同情、正直、坚守原则——在今天仍然稀缺。 科莫总统会是一头狮子|乔纳森·奥特| 2015年1月2日|每日野兽 
 相反，黑人模特被要求温顺地留在舞台下，静静地等待一个可能永远不会到来的转折。 一个《Vogue》封面并不能解决时尚界的种族大问题 
 “只要有必要，山姆，”匹克威克先生回答说，“我完全允许你留下来。 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 你在伦敦的时候，我已经安排好了。 让一个神圣的地方保持这样的状态是一种耻辱。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 观察者很可能会对人类工作与需求之间可悲的不一致感到困惑。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克 
 但是这个安静的老城区，它的音乐名字和伟大的管弦乐队，将长久地留在我的记忆中。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 他们心里没有什么话要说，就静默不言。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授)